[月經]點樣有效咁學習英文?

不嬲都好中意睇西片
咁都會特登去睇英文字幕
睇得多的確係會有學到

但我仲係未可以聽到哂佢講乜

如果睇多D英文報紙有冇用?

求心得分享 好想學好英文

去英國住

英澳紐美加都得
我就是成功嘅例子